### Сокет сервер ###
Управляет подключенными пользователями и их статусом.
Каждый пользователь может быть в одном из статусов:

- **game** - пользователь в игре
- **connected** - подключенный, не авторизированый пользователь
- **lobby** - пользователь в лобби